其實我剩係想搵個普通正常既男朋友lor~

''er~~外貌方面普通正常就得啦~米八好普通姐,個樣最好就唔好太老或者太鞋,暗瘡印多我都唔太接收到既~well~咁入息方面我都唔要求太有錢,最好月入唔低於3萬啦~you know?~我覺得香港男人低於3萬月入真係好唔worrrrrkkkkk lorrrrr~最後其實我都好貼地知道香港買樓好hardddd既~所以我都唔exxxxxxpect個男朋友會有樓既~但at leeeeeast要有自己既空間先lorrrr~同埋我唔會considerrrrrr同男方屋企人住~因為我都要private架!''

觀看自某篇擇偶條件訪問.

態度正確

想表達d 咩
根本語氣問題

佢講緊結婚喎, 結得婚都30歲..
男人30 歲唔會無3 萬下話...

搵30K咪又係地底泥
香港生活成本真係好撚高

男人30歲大把仲係拎緊萬3.

3萬?

同埋上次睇你個機場reply都好好奇你係咪真心膠